其他議員去撚曬邊

得譚文豪 鄺俊宇 歐諾軒一打一百點撚樣夠玩呀
你班仆街泛民 係民選出嚟企係人民嗰邊
好心全部泛民出曬嚟啦
一人守一個街口又好 築成人鏈一齊守又好
一定對警察威脅大好多 佢都唔敢亂咁黎啦

公文袋呢

九龍西 黃碧雲

許智峯都有去
痴撚線想去問m記男咩事，俾兩隻狗一野推走

出曬來啦屌你犯民

唔好分化 PLS

有巴打話佢哋應該輪班
同埋可以有分工啫
連登巴絲都有分工啦

建制果班應該出黎幫警方

輪咩班呀 示威者有無輪過班呀
投票俾你 關鍵時刻唔撚見人影
出曬嚟啦！香港人需要你地呀屌
有20個議員一齊要落去m記 佢會唔俾？
有20個議員斷後路擋住警犬。會拉到人？

毛婆幾時出泥講下野
唔好又到聽日先出泥

分咩化 人命關天呀
有幾多人俾警犬打到頭破血流呀
十皮一個月全職議員 出嚟幫手係咪好撚難啊

有幾多%示威者真係每次都有出
23萬/200萬 = ？？？

佢冇乜氣勢大唔到班狗

佢地由一開始就有分工
好似我地咁
有啲發言
有啲勇武
有啲和理非
唔好分化啦
依家佢地有派人出黎算係咁

Ps如果佢出黃碧雲
我真係唔知佢亂講啲咩又俾哂位對家入

616 200萬人咪又係傾囊相助 因為係緊急關頭嘛 就唔分崗位
而家又係緊急關頭 出嚟幫手救人都唔得？佢地又唔使坐監又唔會受傷 有無諗下我地？

可能搞緊法律野呢，成堆義士喺狗屋

點同呢 616咁多宣傳 佢自己都有宣傳啦 佢唔出哂啲人就真係俾人屌老母啦 今日真係估佢唔到夜晚有下場 件事來得快去得快 我覺得出到四個議員算係咁 btw 唔好對班議員咁高要求啦 佢地改善緊 舊帳唔提住 廢事分化 槍口向外

黃碧雲消失就已經係最大幫忙

一打百 唔係真係佢一個打交打一百個白痴
比喻佢地一個擋住一線防線號

Btw 走撚緊囉 被走咩？包抄號傻系

今日好搶口，直播睇擋都照推

咪撚分化，唔洗休息？
佢地都算後生啦，捱下囉

冷靜，示威者當然辛苦
冇人抹殺佢地嘅努力

但係議員你估18 22咩，冇我地咁捱得
同埋佢地都要處理被捕人士

有幾個出黎撐場1頂幾十已經好幫到架啦

之前都有出架，當shift囉
不過鄺神值勤率100%